一對鞋已經足夠反映個人嘅品味

即使幾靚女都好
著對珠片高踭厚底涼鞋行起黎要「稱」鳩住好似就黎斷咁 睇到都唔開胃 俗不可耐

浮誇同有特色真係一線之差